只有般尼先阻到曼城

結果就係今場

咪燈呀